消息：本港新增約八宗確診 至少兩宗源頭不明

【Now新聞台】消息指本港新增約八宗新冠病毒確診，至少兩宗源頭不明。行政長官林鄭月娥指，源頭不明個案有所上升，要繼續保持警惕，預告星期四屆滿的一系列社交距離措施將會維持一段時間。

蘊釀緊第四波

港共一話第三波完就日撚日源頭不明

近排勁多支那係街出現，再爆又邊度奇？

源頭不明就係大陸落黎？